鄭中基 陳奕迅 不和 ？

陳 奕 迅 （ Eason ） 日 前 接 受 商 台 節 目 訪 問 時 自 認 脾 氣 壞 ， 銀 包 內 必 放 女 兒 康 堤 的 照 片 ， 每 次 生 氣 他 都 拿 來 看 看 。 Eason 更 自 爆 06 年 出 席 「 2005 年 度 十 大 勁 歌 金 曲 頒 獎 典 禮 」 時 ， 以 為 會 奪 最 受 歡 迎 男 歌 星 和 金 曲 金 獎 兩 獎 ， 最 後 分 別 敗 給 李 克 勤 和 鄭 中 基 ， 他 謂 自 此 沒 再 跟 中 基 說 話 和 聯 絡 。
一 向 率 直 敢 言 的 陳 奕 迅 日 前 接 受 吳 君 如 主 持 的 商 台 節 目 《 嘩 ！ 嘩 ！ 嘩 ！ 打 到 ！ 2008 》 訪 問 時 ， 表 露 感 性 一 面 ， 更 大 談 他 和 老 婆 徐 濠 縈 相 處 之 道 。 談 到 Eason 上 周 六 出 席 「 十 大 勁 歌 金 曲 頒 獎 典 禮 」 時 被 指 因 失 落 最 受 歡 迎 男 歌 星 而 當 場 黑 面 ， 他 強 調 現 時 心 態 已 不 介 意 獎 項 ， 當 晚 他 心 情 不 佳 是 因 為 現 場 演 唱 時 甩 嘴 ， 令 他 十 分 介 意 。

同 鄭 中 基 斷 聯 絡
Eason 坦 言 自 知 脾 氣 不 好 ， 故 此 銀 包 內 必 定 放 愛 女 康 堤 穿 上 芭 蕾 舞 衣 的 照 片 ， 只 要 他 一 發 火 就 會 拿 出 照 片 來 降 火 ， 這 個 方 法 可 說 萬 試 萬 靈 ， 且 他 見 到 女 兒 的 照 片 即 會 笑 個 不 停 。
談 到 失 落 獎 項 ， Eason 自 爆 06 年 頭 參 加 「 2005 年 度 十 大 勁 歌 金 曲 頒 獎 典 禮 」 時 一 心 以 為 會 奪 最 受 歡 迎 男 歌 星 和 金 曲 金 獎 兩 個 大 獎 ， 最 後 兩 獎 均 落 空 ， 當 年 最 受 歡 迎 男 歌 星 由 李 克 勤 奪 得 ， 金 曲 金 獎 則 由 鄭 中 基 的 《 無 賴 》 爆 冷 獲 獎 ， Eason 對 此 說 ： 「 見 到 克 勤 獎 好 開 心 ， 劉 德 華 都 有 恭 喜 佢 。 我 都 想 恭 喜 鄭 中 基 ， 但 實 在 講 唔 出 口 ， 到 家 我 都 冇 同 鄭 中 基 講 同 埋 聯 絡 。 」 但 他 承 認 現 時 對 獎 項 已 看 開 。

冇錯字，入我唔到就搵其他野講？

佢兩個算唔算情敵？